Salamat
Salamat, tayo'y magkasamang muli
Salamat at may gabing nakalaan sa kaunting kasiyahanSalamat at tayo'y nagkasamang muli
Salamat at sa pagpawi ng uhaw ay may darating na arawChorus
Kay tamis ng ating samahan sa lungkot at kaligayahan
Tunay na kaibigan, kasamang maaasahan
Salamat at tayo'y may pinagsamahan
Salamat, tunay kong kaibiganWohChorus
Kay tamis ng ating samahan sa lungkot at kaligayahan (kaligayahan)
Tunay na kaibigan, kasamang maaasahan
Salamat (salamat) at tayo'y may pinagsamahan
Salamat, tunay kong kaibiganSalamat (salamat) at tayo'y may pinagsamahan
Salamat, kaibigang walang kapantaySalamat sa 'yo, kaibigan ko
Salamat sa 'yo, salamat sa 'yo